意甲神鋒A_Milik 見字速速入

咩事搵我

找數ok?

神鋒

佢出名走數

呢條百痴呀狗

找左條意大利先啦

Jump ok?

佢唔係阿狗手足黎

又割席

he假牙狗係人刀知

推

樓上係狗

邊隊買沙基利？

真係做乜都得？

我利

問我做咩，又唔係我講

面皮厚到